[垃圾正苦] 收唔到10000蚊苦主集中討論

開定

收唔到

用完

兩個銀行account total收到兩萬

你個名

收到了 捐左9000比内地同胞 希望咁多位藍友可以仿效🙏🙏

同志好

未收到
利申：中銀

好牙 禾都捐9500!留反500吃美心!!

一萬登記唔到/收唔到錢 苦主集中討論區(2)